想搞大罷工 其中一個重要條件係港交所休市

果到講緊一日一千億成交
唔計正股仲有一大堆衍生工具既交收
如果連港交所都話停 咁場運動就真係好有機啦
至少班銀行同ibank 都大安旨意出街先
唔洗睇市

推到文宣組見到

港交所幾乎全面自動化 電子化 要停要靠內部員工幫手

一日唔休市 銀行券商一定要繼續營業

自推

Push

時間無多 快推

推

係啊
鬼唔知阿媽係女人
求知識人士比方法 唔洗內部員工又行得通

攻入去？

時間無多 盡推